[唔好錯過呢次機會]LIHKG香港女神聯賽 來季(18-19)新加入女神提名大會 #TVB Viu 樂壇 影圈 其他

提名期由現在至2018年6月4日既呢一刻

巴打們可以隨便提名歌影視女藝人/名人參與2018-19季度LIHKG香港女神聯賽,如果提名錯左2017-18各級聯賽既參賽女神我地會幫你篩選返出去

大家可以提名超過一次，每次提名人數不限，惟新增侯補提名不能重覆

請大家喺回覆內清晰顯示所提名女性之身份，尤以真實姓名最佳，否則提名有機會不計算在內

新一季加入聯賽之參賽女神資格說明:

本階段被提名之女神將會參與下一階段嘅和議大會，得到最高和議票的5位(暫定)提名者可獲參加來季乙組聯賽的資格
如有提名者最高和議票達到85票或60票，同時有本季女神因清算大會影響而須失去參賽資格，該獲提名者將可以加入機制空降至來季冠軍或甲組聯賽作賽

和議票數若出現相同情況而又涉及席位分配問題，上述情形將會透過資格附加賽形式解決

歡迎大家提名心水女神,爭奪殊榮

Tvb + 韓劇演員
莊錠欣 Elkie

BTW樓主下次揀幅靚啲嘅相

同意
ali 靚湯個d都係

莊錠欣已經喺聯賽入面所以唔駛再提名
好 應承你我會揀好啲

林凱恩

大家要明白，因為要照顧返電話mon個闊度所以啲相我係會縮細到49x49像素先可以一次顯示到兩張相，不過既然大家有呢種想法我可以試下，將高度改高少少，例如係49x60，睇下會唔會好少少

多謝提名

澳門接唔接受？

是否喺香港作長期發展？
或者你講講佢係咩人，如果真係太過澳門咁就唔接受啦

另外，林穎彤同陳靜喺過去一屆既香港女神總會盃裏面以非聯賽女神身份分別打入八強同十六強，所以佢地可以自動獲提名，且獲和議票兩票以及一票

除咗張寶兒 其他全部學是學非成員

大家姐 大小姐 Mandy

湯唯
荷李活演員

regina何依婷有冇

現任？

專才計劃做左香港人
可以

未有，可以提名

依次序暫時有
林凱恩
鄺潔楹
張秀文
滕麗名
林淑敏
湯唯
何依婷

現任成員除左張寶兒我幫你睇左啦，除左鄺潔楹同張秀文之外已經全部係入圍左既女神 所以唔駛幫佢地提名

依次序暫時有
林凱恩
鄺潔楹
張秀文
滕麗名
林淑敏
謝芷倫
湯唯
何依婷

謝芷倫

OK架啦，呢個階段我地收到一次提名就得，或者你可以諗下有無其他人想提名

張曦雯
香港藝人

佢本身就係超聯既女神，已經有參賽資格，所以唔駛再提名啦

viutv renci

係咪余逸思

咦唔係喎屌

其實我以為會有人提果個咩澄
一時記唔起

依次序暫時有
林凱恩
鄺潔楹
張秀文
滕麗名
林淑敏
謝芷倫
湯唯
何依婷
楊偲泳

岩呀巴打

邱晴 何依婷個frd

多謝你既提名

依次序暫時有
林凱恩
鄺潔楹
張秀文
滕麗名
林淑敏
謝芷倫
湯唯
何依婷
楊偲泳
邱晴

金美黎
胡美貽

胡美貽

上面有人提左可以唔駛再提不過都多謝你既提名

依次序暫時有
林凱恩
鄺潔楹
張秀文
滕麗名
林淑敏
謝芷倫
湯唯
何依婷
楊偲泳
邱晴
金美黎
胡美貽

鄺潔楹
李蔓瑩
鄭嘉欣(莎拉)
劉詩雅
曾淑雅
梁嘉婉
胡恩晴
娜美
多多
何超蓮
張寶兒
張寶欣
岑樂怡
鄧月平
楊偲詠
陳芷尤
伍樂怡
余思霆

湯怡

文凱玲

連詩雅
衛詩雅
竉卓欣
湯唯
雨僑

娜美
多多

恕不接受虛構人物

周秀娜
陳漢娜
梁雍婷
廖子妤
雷琛瑜
蔡卓妍
蔡潔
張雪芹

自問對娛樂圈啲人好熟 但樓上有幾個真係唔識佢係邊個

龐卓欣呀嘛

依次序暫時有
林凱恩
鄺潔楹
張秀文
滕麗名
林淑敏
謝芷倫
湯唯
何依婷
楊偲泳
邱晴
金美黎
胡美貽
李蔓瑩
鄭嘉欣
劉詩雅
曾淑雅
梁嘉婉
胡恩晴
何超蓮
張寶兒
張寶欣
岑樂怡
鄧月平
楊偲泳
陳芷尤
伍樂怡
余思霆
湯怡
文凱玲
連詩雅
衛詩雅
龐卓欣
雨僑
周秀娜
陳漢娜
梁雍婷
廖子妤
雷琛瑜
蔡卓妍
蔡潔
張雪芹

娜美(曾芷婷)
多多(Doris Lee)

OK 我轉頭幫你加返

等等 微辣

澳門發展唔OK wor
喺香港真心唔算hit

依次序暫時有
林凱恩
鄺潔楹
張秀文
滕麗名
林淑敏
謝芷倫
湯唯
何依婷
楊偲泳
邱晴
金美黎
胡美貽
李蔓瑩
鄭嘉欣
劉詩雅
曾淑雅
梁嘉婉
胡恩晴
曾芷婷
何超蓮
張寶兒
張寶欣
岑樂怡
鄧月平
楊偲泳
陳芷尤
伍樂怡
余思霆
湯怡
文凱玲
連詩雅
衛詩雅
龐卓欣
雨僑
周秀娜
陳漢娜
梁雍婷
廖子妤
雷琛瑜
蔡卓妍
蔡潔
張雪芹

黄曉晴(微辣)
陳田娜(微辣)
rosalina(微辣)
王灝兒

經我進一步了解完微辣真係澳門野，佢地都係為澳門人行先
等於如果提名台妹日本妹韓國妹我都唔會比，唔好意思

佢香港有公司喎

依次序暫時有
林凱恩
鄺潔楹
張秀文
滕麗名
林淑敏
謝芷倫
湯唯
何依婷
楊偲泳
邱晴
金美黎
胡美貽
李蔓瑩
鄭嘉欣
劉詩雅
曾淑雅
梁嘉婉
胡恩晴
曾芷婷
何超蓮
張寶兒
張寶欣
岑樂怡
鄧月平
楊偲泳
陳芷尤
伍樂怡
余思霆
湯怡
文凱玲
連詩雅
衛詩雅
龐卓欣
雨僑
周秀娜
陳漢娜
梁雍婷
廖子妤
雷琛瑜
蔡卓妍
蔡潔
張雪芹
王灝兒

係？

你等我諗諗點處理

我啱啱search完都見到，但佢地喺香港既發展喺點，依家佢地既作品多數喺澳門定係香港取材多呢，始終如果咁計外國藝人單位都可以喺香港設立分部方便黎演出，但係呢啲都無理由當正係香港嘛，唔係想為難佢地，但真心唔太熟呢啲KOL野

ok 你點決定都支持你
訓先 聽晚再提名

你聽晚如果有時間不妨講多啲啦，如果我覺得合理我會接受，但暫時呢一刻我睇到佢地既contact係+853，而平時間唔中聽到一啲關於微辣既資訊都係標榜佢地係好澳門人既媒體，所以呢一刻我比較唔傾向批佢地住

梁嘉婉係王字邊喎
幫你改返佢啦

依次序暫時有
林凱恩
鄺潔楹
張秀文
滕麗名
林淑敏
謝芷倫
湯唯
何依婷
楊偲泳
邱晴
金美黎
胡美貽
李蔓瑩
鄭嘉欣
劉詩雅
曾淑雅
梁嘉琬
胡恩晴
曾芷婷
何超蓮
張寶兒
張寶欣
岑樂怡
鄧月平
楊偲泳
陳芷尤
伍樂怡
余思霆
湯怡
文凱玲
連詩雅
衛詩雅
龐卓欣
雨僑
周秀娜
陳漢娜
梁雍婷
廖子妤
雷琛瑜
蔡卓妍
蔡潔
張雪芹
王灝兒

推，唔好錯過機會啊

路過一問
點解要搞咁多次
仲要分甲組 乙組 冠軍 又盛
好似啲post見咗成年幾都有
利申 有投過幾次

多謝你既提問先，因為我地係聯賽玩法
由前一年既八月玩到第二年五月，有升班有降班，所以巴絲打更加積極黎玩就會令成個形勢更加刺激
情況就好似英超西甲咁樣，所以你感覺幾乎每個星期都出現我地既投票post係正常架，例如英超都係得依家休季到八月頭無賽事，不過我地人數上比較似德甲，每個組別係有十八人
而至於點解搞好多次，其實唔多，由16年開始都係進行左兩季，只係賽事規模比較大令大家有錯覺好似搞得好密，但一直有參與既巴打都同我其實玩落係幾得意，唔似一般投票咁單調，評價係唔錯

所以喺呢個反應都算係幾正面既情況下，我地希望繼續舉辦，令聯賽以至其他盃賽賽事成為連登其中一個傳統活動，而我地仲會將投票數字按比例轉化成善款捐比一啲慈善機構，希望大家都會玩得高興

明白晒
巴打好有心
btw遲下會唔會搞返個香港男神聯賽

搞平時聯賽仲有其他盃賽之下我已經力盡啦
當然如果有巴打想搞同類型既男神比賽我絕對唔介意佢借鑑我地呢個玩法黎搞既

又啱嘅 依加搞住女神聯賽先啦
辛苦晒巴打
加油呀

多謝你既支持
其實我地再努力搞最重要都係大家都會黎投，咁我地就滿足喇

依次序暫時有
林凱恩
鄺潔楹
張秀文
滕麗名
林淑敏
謝芷倫
湯唯
何依婷
楊偲泳
邱晴
金美黎
胡美貽
李蔓瑩
鄭嘉欣
劉詩雅
曾淑雅
梁嘉琬
胡恩晴
曾芷婷
何超蓮
張寶兒
張寶欣
岑樂怡
鄧月平
楊偲泳
陳芷尤
伍樂怡
余思霆
湯怡
文凱玲
連詩雅
衛詩雅
龐卓欣
雨僑
周秀娜
陳漢娜
梁雍婷
廖子妤
雷琛瑜
蔡卓妍
蔡潔
張雪芹
王灝兒

留名

提名
吳若希

好耐無見過你啦

再提名
雷莊兜

你改咗名，我都唔知

屌你搵啲咁既野黎搞

依次序暫時有
林凱恩
鄺潔楹
張秀文
滕麗名
林淑敏
謝芷倫
湯唯
何依婷
楊偲泳
邱晴
金美黎
胡美貽
李蔓瑩
鄭嘉欣
劉詩雅
曾淑雅
梁嘉琬
胡恩晴
曾芷婷
何超蓮
張寶兒
張寶欣
岑樂怡
鄧月平
楊偲泳
陳芷尤
伍樂怡
余思霆
湯怡
文凱玲
連詩雅
衛詩雅
龐卓欣
雨僑
周秀娜
陳漢娜
梁雍婷
廖子妤
雷琛瑜
蔡卓妍
蔡潔
張雪芹
王灝兒
吳若希
雷莊𠒇

鄭宇澄?

OK ar

依次序暫時有
林凱恩
鄺潔楹
張秀文
滕麗名
林淑敏
謝芷倫
湯唯
何依婷
楊偲泳
邱晴
金美黎
胡美貽
李蔓瑩
鄭嘉欣
劉詩雅
曾淑雅
梁嘉琬
胡恩晴
曾芷婷
何超蓮
張寶兒
張寶欣
岑樂怡
鄧月平
楊偲泳
陳芷尤
伍樂怡
余思霆
湯怡
文凱玲
連詩雅
衛詩雅
龐卓欣
雨僑
周秀娜
陳漢娜
梁雍婷
廖子妤
雷琛瑜
蔡卓妍
蔡潔
張雪芹
王灝兒
吳若希
雷莊𠒇
鄭宇澄

deer chan 陳嘉靖

咁多人，點決定入圍名單

完左呢個階段之後會再出一個新post叫和議大會，到時會逐一貼返名單上既人物，當然會有圖，由巴打們決定係咪正評和議佢
咁當然越遲被提名就越後先搵到佢就係越唔著數架啦，但呢樣就好難避免架啦

許靖韻

好呀，多謝你既提名

樓主有冇加倪晨曦

佢係超聯，雖然成績一般般，但已經喺裏面所以唔駛提名架啦

提名
趙希洛
李幸倪
范文雅
湯怡
譚凱琪Zoie

Ail

Ali lee

連續兩屆超聯亞軍，不用提名架啦

ok

高海寧
龔嘉欣
李詩韻
林夏微
樂瞳
楊秀惠
劉思琦
陳自瑤
梁嘉雯
蘇子雲
何傲兒

依次序暫時有
林凱恩
鄺潔楹
張秀文
滕麗名
林淑敏
謝芷倫
湯唯
何依婷
楊偲泳
邱晴
金美黎
胡美貽
李蔓瑩
鄭嘉欣
劉詩雅
曾淑雅
梁嘉琬
胡恩晴
曾芷婷
何超蓮
張寶兒
張寶欣
岑樂怡
鄧月平
楊偲泳
陳芷尤
伍樂怡
余思霆
湯怡
文凱玲
連詩雅
衛詩雅
龐卓欣
雨僑
周秀娜
陳漢娜
梁雍婷
廖子妤
雷琛瑜
蔡卓妍
蔡潔
張雪芹
王灝兒
吳若希
雷莊𠒇
鄭宇澄
陳嘉靖
許靖韻
趙希洛
李幸倪
范文雅
譚凱琪

下一次更新會加

李施嬅本身有

金盈

于淼
何綺雲
劉思希
黃山怡
關宛珊
張美妮
吳沚默
呂慧儀
蘇韻姿
曾敏
岑杏賢
陳偉琪
何艷娟
邵珮詩
梁茵
劉思希
周梓盈
張雪瑩
梁珈詠
楊家寶
黃穎君
鍾晴
楊嘉欣
沈愛琳
葉蒨文
程皓
楊秀惠
左卓盈
陳嘉慧
邱晴
梁雯蔚
胡美貽
區明妙
黃欣
李綺雯
張美妮
黃瑩
吳婷欣
張紫櫻
陳思琦

蘇子芸算係台灣
唔可以因為佢有big big channel戶口而當係香港喎，佢個ig都有tvb tw果啲字眼，即係唔係香港tvb

依次序暫時有
林凱恩
鄺潔楹
張秀文
滕麗名
林淑敏
謝芷倫
湯唯
何依婷
楊偲泳
邱晴
金美黎
胡美貽
李蔓瑩
鄭嘉欣
劉詩雅
曾淑雅
梁嘉琬
胡恩晴
曾芷婷
何超蓮
張寶兒
張寶欣
岑樂怡
鄧月平
楊偲泳
陳芷尤
伍樂怡
余思霆
湯怡
文凱玲
連詩雅
衛詩雅
龐卓欣
雨僑
周秀娜
陳漢娜
梁雍婷
廖子妤
雷琛瑜
蔡卓妍
蔡潔
張雪芹
王灝兒
吳若希
雷莊𠒇
鄭宇澄
陳嘉靖
許靖韻
趙希洛
李幸倪
范文雅
譚凱琪
高海寧
龔嘉欣
林夏微
樂瞳
楊秀惠
劉思琦
陳自瑤
梁嘉雯
何傲兒
金盈
于淼
何綺雲
劉思希
黃山怡
關宛珊
張美妮
吳沚默
呂慧儀
蘇韻姿
曾敏
岑杏賢
陳偉琪
何艷娟
邵珮詩
梁茵
劉思希
周梓盈
張雪瑩
梁珈詠
楊家寶
黃穎君
鍾晴
楊嘉欣
沈愛琳
葉蒨文
程皓
左卓盈
陳嘉慧
梁雯蔚
區明妙
黃欣
李綺雯
張美妮
黃瑩
吳婷欣
張紫櫻
陳思琦

咁巴打你係咪放棄微辣啦，好似無乜聲氣幫佢地講咁
例如有無成員本身個別係香港人而同佢地去簽約果啲呢

咁多人睇黎我都要開始搵圖了。。。

我今晚睇睇

微辣既人真係唔可以當香港。

卓楓而
黃凱儀(波波)

有冇林穎彤bella ?

本身無，但係佢之前因為一啲特別原因而被自動提名

樓主上次頭五名係？

同埋圖片係咪唔可以用廣告佢ig相個d?

1.朱千雪
2.李佳芯
3.苟芸慧
4.謝安琪
5.FYY

唔該巴打幫我貼

圖係我地舉辦呢邊去揀，咁用ig定係新聞相就睇下我地揀相果邊既朋友覺得邊啲好睇啦，基本上都揀左啲正常算靚既相先，但最後都要睇下果位女士本人係咩樣啦，咁真係醜醜地或者太老我比晒力都幫唔到太多

可唔可以提議 ？

都OK，因為我上面每人執三張相for下個階段比巴打睇都有排搵，你有提議都叫做係幫輕左我

提名多個 MY叔

咩黎
要搵搵先，係咪我老啦，你地提名好多我都要上網搵下係咩人

原來係99台主持，我少睇viutv

佢一開始喺自己fb拍片先 之後去再做港台節目 再近排先去viu99
睇佢一開始拍片 幾鍾意佢性格夠爽朗 所以佢自己都自稱MY叔

依次序暫時有
林凱恩
鄺潔楹
張秀文
滕麗名
林淑敏
謝芷倫
湯唯
何依婷
楊偲泳
邱晴
金美黎
胡美貽
李蔓瑩
鄭嘉欣
劉詩雅
曾淑雅
梁嘉琬
胡恩晴
曾芷婷
何超蓮
張寶兒
張寶欣
岑樂怡
鄧月平
楊偲泳
陳芷尤
伍樂怡
余思霆
湯怡
文凱玲
連詩雅
衛詩雅
龐卓欣
雨僑
周秀娜
陳漢娜
梁雍婷
廖子妤
雷琛瑜
蔡卓妍
蔡潔
張雪芹
王灝兒
吳若希
雷莊𠒇
鄭宇澄
陳嘉靖
許靖韻
趙希洛
李幸倪
范文雅
譚凱琪
高海寧
龔嘉欣
林夏微
樂瞳
楊秀惠
劉思琦
陳自瑤
梁嘉雯
何傲兒
金盈
于淼
何綺雲
劉思希
黃山怡
關宛珊
張美妮
吳沚默
呂慧儀
蘇韻姿
曾敏
岑杏賢
陳偉琪
何艷娟
邵珮詩
梁茵
劉思希
周梓盈
張雪瑩
梁珈詠
楊家寶
黃穎君
鍾晴
楊嘉欣
沈愛琳
葉蒨文
程皓
左卓盈
陳嘉慧
梁雯蔚
區明妙
黃欣
李綺雯
張美妮
黃瑩
吳婷欣
張紫櫻
陳思琦
卓楓而
黃凱儀
林穎彤
李文意

Princess Joyce

As one 4個

解散左，咁你提邊四個

解散前果四個？

Nata, Kayan, Shin, Chloe

王瑩(交易現場)

黃珈熙

呢啲網上搵唔搵到圖

一定有

OK

試圖XX試圖

上面試野，唔駛理

最好有啲新啲啦，仲係atv台徽真係有點兒舊

TVB都有

張雪芹其實都無乜近照，維基話佢移左民

仲提唔提得名呀

鄧麗欣

鄧麗欣本身有架

岑杏賢

Viu tv 岑樂怡

無問題

依次序暫時有
林凱恩
鄺潔楹
張秀文
滕麗名
林淑敏
謝芷倫
湯唯
何依婷
楊偲泳
邱晴
金美黎
胡美貽
李蔓瑩
鄭嘉欣
劉詩雅
曾淑雅
梁嘉琬
胡恩晴
曾芷婷
何超蓮
張寶兒
張寶欣
岑樂怡
鄧月平
楊偲泳
陳芷尤
伍樂怡
余思霆
湯怡
文凱玲
連詩雅
衛詩雅
龐卓欣
雨僑
周秀娜
陳漢娜
梁雍婷
廖子妤
雷琛瑜
蔡卓妍
蔡潔
張雪芹
王灝兒
吳若希
雷莊𠒇
鄭宇澄
陳嘉靖
許靖韻
趙希洛
李幸倪
范文雅
譚凱琪
高海寧
龔嘉欣
林夏微
樂瞳
楊秀惠
劉思琦
陳自瑤
梁嘉雯
何傲兒
金盈
于淼
何綺雲
劉思希
黃山怡
關宛珊
張美妮
吳沚默
呂慧儀
蘇韻姿
曾敏
岑杏賢
陳偉琪
何艷娟
邵珮詩
梁茵
劉思希
周梓盈
張雪瑩
梁珈詠
楊家寶
黃穎君
鍾晴
楊嘉欣
沈愛琳
葉蒨文
程皓
左卓盈
陳嘉慧
梁雯蔚
區明妙
黃欣
李綺雯
張美妮
黃瑩
吳婷欣
張紫櫻
陳思琦
卓楓而
黃凱儀
林穎彤
李文意
陳苑澄
陳嘉茵
吳思佳
蘇皓兒
王瑩
黃珈熙
岑杏賢
岑樂怡

依次序暫時有
林凱恩
鄺潔楹
張秀文
滕麗名
林淑敏
謝芷倫
湯唯
何依婷
楊偲泳
邱晴
金美黎
胡美貽
李蔓瑩
鄭嘉欣
劉詩雅
曾淑雅
梁嘉琬
胡恩晴
曾芷婷
何超蓮
張寶兒
張寶欣
岑樂怡
鄧月平
楊偲泳
陳芷尤
伍樂怡
余思霆
湯怡
文凱玲
連詩雅
衛詩雅
龐卓欣
雨僑
周秀娜
陳漢娜
梁雍婷
廖子妤
雷琛瑜
蔡卓妍
蔡潔
張雪芹
王灝兒
吳若希
雷莊𠒇
鄭宇澄
陳嘉靖
許靖韻
趙希洛
李幸倪
范文雅
譚凱琪
高海寧
龔嘉欣
林夏微
樂瞳
楊秀惠
劉思琦
陳自瑤
梁嘉雯
何傲兒
金盈
于淼
何綺雲
劉思希
黃山怡
關宛珊
張美妮
吳沚默
呂慧儀
蘇韻姿
曾敏
岑杏賢
陳偉琪
何艷娟
邵珮詩
梁茵
劉思希
周梓盈
張雪瑩
梁珈詠
楊家寶
黃穎君
鍾晴
楊嘉欣
沈愛琳
葉蒨文
程皓
左卓盈
陳嘉慧
梁雯蔚
區明妙
黃欣
李綺雯
張美妮
黃瑩
吳婷欣
張紫櫻
陳思琦
卓楓而
黃凱儀
林穎彤
李文意
陳苑澄
陳嘉茵
吳思佳
蘇皓兒
王瑩
黃珈熙
岑樂怡

仆街得返個幾星期仲未開始搵相

陳煒

陳煒本身就係冠聯組別既女神，唔駛再提名

依次序暫時有
林凱恩
鄺潔楹
張秀文
滕麗名
林淑敏
謝芷倫
湯唯
何依婷
楊偲泳
邱晴
金美黎
胡美貽
李蔓瑩
鄭嘉欣
劉詩雅
曾淑雅
梁嘉琬
胡恩晴
曾芷婷
何超蓮
張寶兒
張寶欣
岑樂怡
鄧月平
楊偲泳
陳芷尤
伍樂怡
余思霆
湯怡
文凱玲
連詩雅
衛詩雅
龐卓欣
雨僑
周秀娜
陳漢娜
梁雍婷
廖子妤
雷琛瑜
蔡卓妍
蔡潔
張雪芹
王灝兒
吳若希
雷莊𠒇
鄭宇澄
陳嘉靖
許靖韻
趙希洛
李幸倪
范文雅
譚凱琪
高海寧
龔嘉欣
林夏薇
樂瞳
楊秀惠
劉思琦
陳自瑤
梁嘉雯
何傲兒
金盈
于淼
何綺雲
劉思希
黃山怡
關宛珊
張美妮
吳沚默
呂慧儀
蘇韻姿
曾敏
岑杏賢
陳偉琪
何艷娟
邵珮詩
梁茵
劉思希
周梓盈
張雪瑩
梁珈詠
楊家寶
黃穎君
鍾晴
楊嘉欣
沈愛琳
葉蒨文
程皓
左卓盈
陳嘉慧
梁雯蔚
區明妙
黃欣
李綺雯
張美妮
黃瑩
吳婷欣
張紫櫻
陳思琦
卓楓而
黃凱儀
林穎彤
李文意
陳苑澄
陳嘉茵
吳思佳
蘇皓兒
王瑩
黃珈熙
岑樂怡

哇貼圖呢個玩法...你真係覺得我可以勁到個個都識咩，名都無我好難做

由於依家提名實在太多，所以臨時增加提名人數管制，每人只可提名20人，但因為係臨時措施，所以如果已經用滿左20人既巴打都唔駛唔開心，你地仲可以額外提多五個，敬請留意

依次序暫時有
林凱恩
鄺潔楹
張秀文
滕麗名
林淑敏
謝芷倫
湯唯
何依婷
楊偲泳
邱晴
金美黎
胡美貽
李蔓瑩
鄭嘉欣
劉詩雅
曾淑雅
梁嘉琬
胡恩晴
曾芷婷
何超蓮
張寶兒
張寶欣
岑樂怡
鄧月平
楊偲泳
陳芷尤
伍樂怡
余思霆
湯怡
文凱玲
連詩雅
衛詩雅
龐卓欣
雨僑
周秀娜
陳漢娜
梁雍婷
廖子妤
雷琛瑜
蔡卓妍
蔡潔
張雪芹
王灝兒
吳若希
雷莊𠒇
鄭宇澄
陳嘉靖
許靖韻
趙希洛
李幸倪
范文雅
譚凱琪
高海寧
龔嘉欣
林夏薇
樂瞳
楊秀惠
劉思琦
陳自瑤
梁嘉雯
何傲兒
金盈
于淼
何綺雲
劉思希
黃山怡
關宛珊
張美妮
吳沚默
呂慧儀
蘇韻姿
曾敏
岑杏賢
陳偉琪
何艷娟
邵珮詩
梁茵
劉思希
周梓盈
張雪瑩
梁珈詠
楊家寶
黃穎君
鍾晴
楊嘉欣
沈愛琳
葉蒨文
程皓
左卓盈
陳嘉慧
梁雯蔚
區明妙
黃欣
李綺雯
黃瑩
吳婷欣
張紫櫻
陳思琦
卓楓而
黃凱儀
林穎彤
李文意
陳苑澄
陳嘉茵
吳思佳
蘇皓兒
王瑩
黃珈熙
岑樂怡

依次序暫時有
林凱恩
鄺潔楹
張秀文
滕麗名
林淑敏
謝芷倫
湯唯
何依婷
楊偲泳
邱晴
金美黎
胡美貽
李蔓瑩
鄭嘉欣
劉詩雅
曾淑雅
梁嘉琬
胡恩晴
曾芷婷
何超蓮
張寶兒
張寶欣
岑樂怡
鄧月平
楊偲泳
陳芷尤
伍樂怡
余思霆
湯怡
文凱玲
連詩雅
衛詩雅
龐卓欣
雨僑
周秀娜
陳漢娜
梁雍婷
廖子妤
雷琛瑜
蔡卓妍
蔡潔
張雪芹
王灝兒
吳若希
雷莊𠒇
鄭宇澄
陳嘉靖
許靖韻
趙希洛
李幸倪
范文雅
譚凱琪
高海寧
龔嘉欣
林夏薇
樂瞳
楊秀惠
劉思琦
陳自瑤
梁嘉雯
何傲兒
金盈
于淼
何綺雲
劉思希
黃山怡
關宛珊
張美妮
吳沚默
呂慧儀
蘇韻姿
曾敏
岑杏賢
陳偉琪
何艷娟
邵珮詩
梁茵
周梓盈
張雪瑩
梁珈詠
楊家寶
黃穎君
鍾晴
楊嘉欣
沈愛琳
葉蒨文
程皓
左卓盈
陳嘉慧
梁雯蔚
區明妙
黃欣
李綺雯
黃瑩
吳婷欣
張紫櫻
陳思琦
卓楓而
黃凱儀
林穎彤
李文意
陳苑澄
陳嘉茵
吳思佳
蘇皓兒
王瑩
黃珈熙
岑樂怡

注意

文凱玲
王子涵
蔡潔
胡然
童菲
徐冬冬
鍾采羲
湯加文
曹思詩
方敏婷
王寶葆
邱璐璠
王馨瑤
韓昕怡
戴芊芊
林莉嫻
唐紫睿

放錯post

巴打我留意到你呢幾頁加埋已經提多過廿個了
請睇睇上面我地既臨時應急措施，不便之處敬請原諒

我知但我post左你先有措施😄

我post錯左係護級個post

btw 你計頭五個la

等等

胡然
童菲

sor ar無為意你錯post有提名，呢個措施純粹係我睇返現有名單真係越黎越長先出此下策，我都承認有開始唔set up一個quota係有疏忽，在此表示抱歉
btw胡然同童菲仲有徐冬冬算係中國演員，我唔能夠因為tvb播緊一套外購劇衛斯理有佢地而當佢地係，如果咁都得即係有人提名熱巴我都要接受啦

BTW文凱玲同蔡潔之前有人提過，唔駛再加

所以咁樣計法，你頭五個係

王子涵
鍾采羲
湯加文
曹思詩
方敏婷

OK?

ok thx👏

新垣結衣

香港人

睇錯